輸股票輸到想死...晚晚訓唔著

呢幾個月玩股票輸左廿五萬
真係想死 好辛苦先儲到
何況都28歲人 月入得個24k 無乜用
返工有排都追唔到呢條數
全部辛苦錢黎

而且仲要單身

屌，先28歲，好少事姐，唔係玩到負債就ok
真·香港再出發

心諗我返工咁辛苦都追唔到條數 哂左幾年時間做野儲錢

玩牛熊？？

因為你唔係投資， 你係賭博

人又老 錢又無 唔死都冇用

輸十個月糧白做一年

一日未放
一日都未輸
你仲有份工

學玩左幾耐 咁快交咁多學費

係呀 儲出黎唔止十個月

正股驚閪

工都無心機返 都唔知點追

都係一年啫 才廿八歲 大把機會搵返啦（返工）

唔止蝕

可能係好事

唔係正股黎

有心儲兩年就得la
有冇女啊
最近先玩？

好慢啲錢 好辛苦搵返黎

牛熊？ 定etf 期權

估到喇，正股要輸晒，用利豐做例子，都要好多年

冇拍拖
玩左2-3年

唔係正股咪賭錢囉，正股咪輸幾成畀到盡

期權

之前輸過50萬
靠疫情差少少回返本了

咁一兩年儲得翻la
儲翻先溝女
一直贏錢最近先輸？

有冇跟jlaw

溝淡

而家得返十幾萬 想死
On99 諗緊身家大縮水就想死

咁無計
Short put/call計margin
賭博成份多
你似無輸突比人平倉

輸唔起就唔好再玩 贏番個心態先

輸多贏小..

我玩long 唔敢玩short

個心態就係想死 唔想玩了

加油呀 經一事蔡一智 重拾心情 重新出發

你當去左賭場咁
未輸曬就諗平唔平倉
睇個人財力決定

錢財身外物，要咁多錢有咩用？
喊係以為廿萬可以幾個月滾到幾百萬買樓下話

諗起要挨兩年做野先搵返 就唔想做人

曾經有個上司同我講過呢句野,之後就再無玩過

真係衰on9

唔好玩啦

你上司真係好

仲上連登聽意見 係咪想輸多D

成世人留留長 過幾年搵左 望番轉頭 就冇咩野

算啦,你買個刻都明知有機會輸曬

巴打可以睇下我開過既post ，我之前都輸左廿萬 同你小小似

輸左廿萬 好想死

要分清楚投資定投機
有錢剩你擺返d係美股正股
一年半載都會make到profit

有排先搵到 同埋人生無左2年

係喎 而家點呀？
還可以嗎？

最近你好嗎

我之前都係覺得 輸左幾年既努力 晚晚訓唔到，雖然事隔兩個月 ，我放底左好多，偶爾都會諗一諗返件事

買正股算啦唔係玩妖股都可以長擺

我明儲出嚟要2-3年最快
前前後後計浪費左6年時間

不過巴打我都係咁過加油

呢牌大環境咁亂，初哥真係買債都蝕

但你唔會覺得浪費左人生咩 時間就係金錢
啲錢用幾年時間搵 白白哂左

諗起 就唔想做人

冇你依啲人輸,我哋邊有錢贏

輸多過你成倍埋又係咁生活

抵撚死
玩牛熊定窩輪
定期指期權

之前4月成個月都唔開心，好似世界末日咁，5月仲經常諗起，6月開始諗少好多，都叫經過呢件事 心靈強大左好多， 雖然呢個月工作上都發生左d野幾影響到我前途，但經歷過咁多 好多唔如意事都覺好小事

所以見到樓主諗起兩個月前既自己 希望幫到樓主，雖然話而家唔再在意筆錢就假既 ，但我而家無再比筆錢影響到情緒咁多， 樓主唔開心訓唔到係正常既 ，人生總會輸一次大錢，假設你今次無輸錢 贏左大錢，只會令你下次更貪心 ，玩得更大，好過你下次一百萬時先黎輸身家

無左錢你都仲活著

甘你食得閪了

岩岩睇完你post真係好似我 諗既野都係...
以前20幾歲去賭場輸過4-5萬 已經以後唔去賭場了
但股票今次輸20萬真係好肉痛..

錢重要還是生命？
每日返工都係為賺錢

屌，我輸咗四十幾萬咪又係咁，錢冇咗咪再搵，唔係負數就得啦

比d心機贏返返黎

點都好 輸咗就算
唔好諗住追 更加唔好自尋短見
留番條命 總有機會番身 加油

係人都知 新手唔掂仙股

最慘平時死慳死抵
俾錢屋企又小 好似好對唔住佢地

點解會輸錢㗎！？

連燈仔炒股，唔係個個月都賺10幾萬咩。。。

番身 好辛苦 又要挨幾年 人生就係挨

炒到燶曬 以後唔再炒即日
我人生喺股票真正贏錢嘅只有中短期（幾個月）

小弟半年前開始玩，十幾萬本，開頭贏幾百已經好開心。

之後開始玩ETF，牛熊，油，每日都幾千上落，最後輸左6萬，先至開始理解到正股驚閪既道理。開頭戒牛熊果陣見d正股上落幾十蚊係會冇乜癮，但慢慢就會調整返心態，到依家追返輸左既一半。

雖然冇你輸咁多，但呢個心路歷程我諗唔少ching都有，希望幫到你

擺明戒唔甩啲賭仔心態

我26，搵緊23K左右，年頭市好，個陣都有差唔多100萬，輸左近一半，
依加追返好多，差唔多追左40萬，
但我只玩正股，唔掂牛熊、期權。
你轉玩正股啦~
PS 我都係一蚊一蚊儲返黎，唔信可以起底

繼續玩, 唔好停
無人會一世輸錢
輸贏係5050
你今日輸10 次
即係話未來會贏返10 次
定律來

24萬夠屌好多次女

儲返買正股反cup啦

無限本就係

10 個月糧，輕鬆la

破財擋災....你遇到既災都幾大下
呢個時候最緊要留返條命
失敗就應該吸取教訓...
失敗先會令人進步
無進步先係最大既失敗

如果你有無限錢，係必贏

點解正股就唔係賭

自從輸過9千之後唔敢玩認沽證

有賭未為輸

賭錢當然有風險有輸贏。。。

期權當正股咁玩, 輸就正常啦
咁易贏, 洗鬼返工咩

應該係仲要單身
無支出輕鬆追番啦兄弟

但巴打你追返？

我都係28歲..但我無玩呢d ,淨係識得每個月供5500蚊落939（建行）

供左7年了...

好小事，15年嗰陣大時代贏過60幾萬，之後幾年倒輸50萬，而家又追返變返正數，過山車生崖好過癮

買包ps5 入下打機群 日子好快過

叻，咁唔需要輸錢

我之前死慳爛慳，轉頭輸曬，所以我而家都對返自己好d ，應洗則洗，到而家我都無同父母講過我輸錢單野 ，唔想佢地擔心

買得股票就預左你使出去嘅錢有機會冇晒
唔好賭啦
散戶9成半人蝕錢
你點夠d機構投資者、專業投資者鬥？

我自己玩左幾年後無玩

咁又唔係既，我唔認同你咁講。

要識得買囉我覺得

用埋最後十萬all in 搏一搏

只可以講唔再去賭場 賭大錢 波馬都係

中咗1472?

我人生好多災
出黎係咪受苦

其實賭咩都係，波 馬 賭場 唔好再買就贏。
至於股票 買正股啦

係 單身

沉迷賭博 等於賭錢落海

高手笑看江湖

又唔係玩到負債驚西咩 錢搵得返嫁你咁講 我遲人幾年畢業咪輸左好多年光陰搵錢？

冇 嘗試吓追返 幾個月輸到咁 可能四五年追返

機都冇心機打

一樣 父母我都唔講
但都見佢地老 諗住俾到佢地享福
就好心up

我都諗緊 輸埋就係88

點解你唔過大海 買大小仲快手

我果時都係瘋狂訓教，訓左教就唔洗面對現實

大把人慘過樓主

未學行先學飛

你係上財經台上得太多？ 成日好多人講自己玩工具玩到買樓

利申 ： 輸兩萬 tqqq

我寧願負債 我而家係用自己儲返黎啲錢玩
借錢負債起碼唔係自己錢

咁你賭得就預咗 你唔係想一鋪博鋪大嘅 你點會咁玩

買動物就係咁

係呀 諗親就好辛苦 想死

真心 仲有儲蓄唔使叫春
大把人借錢輸到仆

尋晚早咗放spot option賺少咗60萬
一樣瞓唔著

我接受唔到自己

月入咁少用咁多錢炒股
are u crazy?

到你可以月儲2萬嘅時候，覺得25萬只係一年積蓄
咁諗應該好過D

唔好同人講你玩股票
你係玩高風險衍生工具

ching.....用過來人同俾你講，我27已經欠債500k,.你只係輸咗自己既錢，可以重頭嚟過你係由0開始就得，我由負資產去翻0已經要5年

呢個方法好，all in or nothing

壯士斷臂

我都想可以月儲2萬 睇個勢係唔得

賭得就預左啦

巴打玩咩輸錢 都係股？

25萬就叫 好少姐
槓返10倍
反手做返就得 輸一次就驚

睇開d 錢無咗可以慢慢賺返

點解你地輸錢好似無野咁

時間會慢慢放底，而家只可以係未放底既時候 搵方法減輕痛苦，盡量唔睇唔諗唔理

返工對沖

想不開 人已老 錢已去 回不到最初

我想問點解會輸咁多?

衍生工具係用嚟對沖
你本身都冇持有個underlying assets
唔係賭係咩

都係唔食唔洗11個月到就有返啦
慳d洗咪得

買了宏安地產老千股?

唔好諗追喇
會越輸越多
忘記過去 重新出發
玩返正股 認認真真投資

妖股落爆杆槓
50%開大細
聽朝睇樓啦

單身唔負債...輸都無所謂啦

你人工過好好多 24K
股票點賺都追唔到你

>到你可以月儲2萬嘅時候，覺得25萬只係一年積蓄
>咁諗應該好過D

展望將來，而家未得，遲下得

但我個將來已經玩完
沒未來

香港大把人有呢個數
但輸呢個數既應該極小

信我
輸多啲就贏得返㗎

幾多呀？幾球？

我嗰時返pt儲返嚟十萬蚊輸鳩哂
出嚟打工搵一萬頭 儲到十萬蚊一個浪又輸鳩哂

當輸到冇感覺就會開始賺

高位買5號仔都死啦

分享下? 講出黎舒服d

細個家境好好 突然間下落
腰骨又有事

玩左乜呀 呢幾個月輕鬆贏喎

必勝法！長久勝算高，回報大的交易方法

• 在股市大跌，道指連續跌超過一千點時，買入絕對優質的美國股票或指數ETF

• 絕對優質的美國股票或指數ETF：
1. 市值在一千億美元以上
2. 已上市10年以上
3. 股價長年來看是穩步上揚
4. 每次在大跌後，能迅速復原
5. 相關行業的龍頭公司
6. 該公司，行業在未來十年仍有發展空間
符合以上條件的美國股票或指數ETF例子：
蘋果，微軟，谷哥，亞馬遜，特斯拉，波音等
道指，納指，標普500的相關ETF

• 只有在以上條件才進行買入，絕不在其他時候買入，否則你會在買入後面臨大跌，打亂部署，虧損本金

• 耐心等待以上條件發生才買入，並耐心長期持有，直至有非常可觀回報才考慮賣出

• 不受人性，群眾心理，傳媒消息，技術分析所影響，在發生以上條件時堅決買入，其他時候堅決不買入

• 分散風險，發生以上條件時最多只能以本金的25%買入，其餘本金留在再發生以上條件時買入，並買入不同的絕對優質美國股票或指數ETF

• 以上方法並非完全沒有風險，但已將風險與回報平衡控制，一旦買入後虧損，相對其他買入方法，仍能已較短時間轉虧為盈

• 以上方法無需因股價下降而止蝕，除非買入的美國股票或指數ETF不再符合絕對優質的定義才止損賣出

• 以上方法無需因股價上升而止賺，除非買入的美國股票或指數ETF不再符合絕對優質的定義才止賺賣出，有非常可觀的回報，或更好的投資才考慮賣出

• 以上方法知易行難，能保持耐心和信念實行的，方能做到長久勝算高並且回報大，恭喜你已經獲得股票必勝法！

250k好少事

輸多啲就習慣

係咪對沖，係咪underlying asset，同係咪賭呢個性質有咩關係

炒樓用緊極大孖展又唔算賭？有機會call窿喎

鬥接近100％呀依家

25萬玩股票嚟講好少 有咩事一個浪都無哂 下次唔好再掂

我23歲果年都輸過20萬
發誓以後唔玩牛熊

股票都唔玩了 本太細太細
穩定儲錢雖然都好蠢
不過開始有負擔就唔可以亂黎

Bro I know that feel
真心你大把世界，慢慢嚟啦

個市牛到咁都輸錢?

輸馬會輸到想死

輸係正常，贏只不過係好彩

你以為啦大把人輸多過你啦
玩得就預左輸 要輸得起
有fd用幾十萬半年炒上幾百萬再變番幾十萬
數字遊戲黎

下？自己錢唔洗息wo 師兄
知唔知咩叫risk management 呀

sunk cost

對我呢講唔係

真係愈行比人愈慢

人生都總有D意外, 大多數都係唔開心既
我唔似你家境好, 本身都窮, 之後仲要幫屋企人填數(你條數一半), 隻眼又有事。

起碼你之前家境好, 爛衰極有個譜啦
係香港沒有慘, 只有更慘

依家只係諗點去賺多D錢。 D人講得岩, 你無負責已經好好。

同你依家搵24K者, 過2年你就3XK, 再過2年你可能更多, 到時你睇返250K 其實唔算好多。

好坦白 承受唔起就咪撚玩 有輸有贏 輸左係到鳩叫

我都想試下試幾百萬 未上過水面

可以破產

你都叫自己投資過，不過輸左
我同你同年但依幾年借左廿萬比屋企人搞生意
佢到今日一蚊都冇還返
我追佢，佢就話再追就叫我搬走自己住

一個反手得啦

做人看前看呀 清
有其他方法賺返嚟
腳踏實地啦

咁你宜家去借錢搏一鋪囉 贏就贏間廠 輸就輸粒糖

25萬有幾大

Long都輸成咁
Short call你應該破左產

屋企人喎？

岩 博完唔得先死

你要認清個事實 用賭錢心態咁玩 輸得果幾十萬就想死既人 比佢買中個半年會升100倍既股
升左一倍已經放左 賺無份 輸身家就有份
心態決定境界
知自己咩料就玩下正股算 磨鍊經驗信心 心態 分析能力 先學人炒股賺錢 諗住用運發達 平平地買下六合彩算

對於我黎講好大

知會輸突 所以唔玩

人地輸100個都未跳樓

好快會習慣

香港起樓起咁高為咩 為左啲人炒股賭錢輸左

我玩美股期權
每次long唔會過$100美金
每次short連接貨budget唔過$1000美金
開始資金得$1280美金
玩到成年
都係得$1350美金
期權長玩都冇錢賺

係呀
佢話我食佢住佢，但我有比家用

有危先有機

唔好比家用囉 當扣返

孖爆佢
推落去

我同你同年齡

不過我搵24嗰陣輸十萬都好失落 所以諗方法 Double 人工啦

250k買一個終身教訓
信我 真係好平 除非你又落坑就另計

Ching 我都差唔多
積蓄輸左一半，都半年白做
但無事既，慢慢追啦

當買次教訓lo 如果你今次冇輸到
去到40歲先第一次掂股票 咁你就唔止輸25萬
到時就更心痛

利申，大學時期輸左20萬 有10萬係政府既loan
果陣唯有接多d私補 慢慢賺返
一世都會記住牛熊呢樣野 唔會再掂

果陣心情同你一模一樣 想死
心諗自己原本未grad就有十幾萬 結果變負債
日日諗 日日都心痛死 好想一訓醒d錢返返黎
但最後 都係要接受現實

佢唔當你屋企人你又駛乜當佢屋企人?同條仆街講找清條數即刻搬!反面咪反面囉!

YOUTUBE都有D負幾十萬變有錢人的例子
樓主都可以

讀多啲書 考高啲職位囉

投資喺自己身上 先係最可靠

有24k 好羨慕

總有機會嘅，當買個教訓啦
巴打做邊行呀？

你咪聽佢9up
輸咗嘅錢係sunk cost嚟啦，努力諗下點樣正路搵多啲錢
投資係要，但唔識就唔好訓身
再做下兼職，無話做唔到嘅

好少事，兩年前輸過20萬 今年都搵翻40幾個，屋企今次股災輸左130個，宜家都被我救翻150個，玩耐啲會有經驗。加油

你肯定波音合格？
你估幾耐先上番400？

咁你抵撚死啦

以前升跌幾百美金好緊張
而家升跌幾萬美金都平常心

做足管理同心態好緊要

24歲賭波輸40萬

做野儲左6年錢清哂，唯有當自己宜家先畢業

美股日日跌我最開心
fg得萬幾 跌多d比我入
愈跌愈溝 最好到我轉工加人工再慢慢升返

輸唔起嘅錢就唔好玩洐生工具
買優質正股輸左都唔怕
三月美股插到萬8點
個倉帳面少左百幾萬
而家都返曬來

ching 金錢除左要黎投資仲有好多用處。

小小意見, 試下用錢黎對自己/家人好d, 好過全部擺晒落股票而自己捱窮啦

巴打我都輸幾十萬，冇事既
慢慢就睇化

都唔一定。。。嚟緊幾年經濟一定差失業率一定高。。。樓主都就嚟三十歲，萬一俾人炒左想搵工都唔係咁易

交筆錢俾人幫你炒啦

人人都要交學費嘅，唔好灰。認真學習risk management。所謂投資期實係搵一套方法，令你個account條equity curve以某一個速率去複利滾存。諗辦法去提升compound annual growth rate(CAGR)，降低standard deviation和maximum drawdown(MDD)，總括來講係要maximize個Sharpe Ratio。

牛三都有人輸錢

冇人輸錢點會有人贏錢

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

等一個升浪 可以追返

自己每日做到底褲都濕，一諗到輸既血汗錢嚟架

冇持有underlying assets冇風險需要對沖而買衍生工具梗係賭 同對家對賭underlying assets嘅price at maturity
至於任何其他情況屬於賭or唔屬於賭 我係冇講過

重點
你點炒先

我未有能力自己住
搵3x k 咋
我想草多d＄上車

咁大舊＄扣到幾時？

我呢幾個禮拜都輸咗十萬
決定慢慢儲返佢
一日賺一千 用一百日都賺得返

我月入14k都豬左十萬啦
我都27
你叫我點算

呢個係九十後發達機會嚟架。

對住個咁嘅仆街住劏房都要搬出去啦，條仆街就算有錢都唔會還俾你，因為佢認為你有錢係應份要分俾佢。
你想攞返自己啲錢嘅唯一方法就係徹底反面，唔駛理佢係你邊個，以後老死不相往來！

有無人同你講只可以拎10%身家投資

個股市升到咁都輸..

我之前搵16k 豬廿幾個

跟住積極搵工 人工過20k

今年應該會再加人工

唔諗股票先

最緊要識止蝕🤔

鳩買美股求其一隻都升

我都諗住ga la
不過反面，佢都唔會還

未負數,又唔洗供樓
死條春咩

做人仲有條底線唔去借都叫做未為輸 去到借錢蝕就真係自己原諒唔到自己啦

反得面就冇任何顧忌,你不仁時我自然不義做到幾絕都得.
最簡單貼大字報,地點一定要喺佢同佢至親經常出入地方.內容一定要有相,寫明佢同至親關係,例子如下:
XX大廈XX室XXX條仔XXX欠債不還
XX公司職員XXX欠債不還
XXX班學生XXX家長XXX欠債不還
總之要唱到佢去到邊都俾人話累街坊

果個我老豆wo
點咁樣做

我輸八十幾萬都係咁...

輸300 萬有無得返身
樓都賣左 還錢 仲有幾十萬卡數
仲要搵樓租

屌你撻咁多term出黎做乜

巴打你幾歲？
係唔係真？

唔玩動物，唔玩槓桿ETF，唔玩期權，唔玩輪，唔玩仙股

只睇年報玩正股

努力升上去四萬一個月，25萬係好撚濕碎

因為認真先會搵到錢

屋企人